(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[5],{63:function(e,a,i){"use strict";i.r(a),i.d(a,"frontMatter",(function(){return r})),i.d(a,"metadata",(function(){return u})),i.d(a,"rightToc",(function(){return o})),i.d(a,"default",(function(){return d}));var l=i(2),n=i(6),t=(i(0),i(85)),r={slug:"2020/09/19/ogrenip-uygulamak",title:"\xd6\u011frenip Uygulamak",author:"Feyzanur \xc7elebi",author_title:"Yard\u0131mc\u0131 [2019-2021] @ DSCIZTECH",author_url:"https://github.com/FeyzaCelebi",author_image_url:"https://avatars2.githubusercontent.com/u/57593471",tags:["dsciztech","iztech",2019,2020,2021]},u={permalink:"/blog/2020/09/19/ogrenip-uygulamak",editUrl:"https://github.com/dsciztech/dsciztech.github.io/edit/main/website/blog/blog/2020-09-19-ogrenip-uygulamak.md",source:"@site/blog/2020-09-19-ogrenip-uygulamak.md",description:"\xd6ncelikle hepinize g\xfczel g\xfcnler,",date:"2020-09-19T00:00:00.000Z",tags:[{label:"dsciztech",permalink:"/blog/tags/dsciztech"},{label:"iztech",permalink:"/blog/tags/iztech"},2019,2020,2021],title:"\xd6\u011frenip Uygulamak",readingTime:.895,truncated:!0,nextItem:{title:"DSC Ser\xfcveni",permalink:"/blog/2020/09/17/burak-cabadan-giris"}},o=[],m={rightToc:o};function d(e){var a=e.components,i=Object(n.a)(e,["components"]);return Object(t.b)("wrapper",Object(l.a)({},m,i,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),Object(t.b)("p",null,"\xd6ncelikle hepinize g\xfczel g\xfcnler, "),Object(t.b)("p",null,"Ben Feyza, DSCIZTECH'in bu seneki yard\u0131mc\u0131s\u0131y\u0131m. Enstit\xfcde mimarl\u0131k b\xf6l\xfcm\xfcnde \xf6\u011frenciyim. Size toplulu\u011fa kat\u0131l\u0131\u015f\u0131m ve devam s\xfcrecinden bahsetmek istiyorum. "),Object(t.b)("h1",{id:"tan\u0131\u015fma"},"Tan\u0131\u015fma"),Object(t.b)("p",null,"\u201cTopluluklar Toplan\u0131yor\u201d etkinli\u011finde okula yeni ba\u015flaman\u0131n etkisiyle bir\xe7ok toplulu\u011fa kat\u0131lmak istemi\u015ftim ancak toplulu\u011fumuzun tan\u0131t\u0131m\u0131na\ngirdi\u011fimde bu g\xf6r\xfc\u015f\xfcm\ntamamen de\u011fi\u015fti ve ger\xe7ekten aktif olabilece\u011fim beni geli\u015ftiren topluluklarda yer alma karar\u0131 ald\u0131m. \xd6zellikle toplulu\u011fun her \xfcyesine g\xf6rev vererek b\xfcy\xfck bir ekip \xe7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra topluluk i\xe7erisinde olu\u015fturulabilecek k\xfc\xe7\xfck ekiplerle kendinizi geli\u015ftirmenizi ve farkl\u0131 bir bak\u0131\u015f a\xe7\u0131s\u0131 kazanman\u0131z\u0131 sa\u011flayan bir atmosfere giriyorsunuz toplulu\u011fa dahil oldu\u011funuzda. "),Object(t.b)("h1",{id:"solution-challenge"},"Solution Challenge"),Object(t.b)("p",null,"Daha \xf6nce sadece ne oldu\u011funu bilmemi sa\u011flayacak kadar eri\u015febildi\u011fim disiplinler aras\u0131 \xe7al\u0131\u015fmalar \xfczerine toplulukta yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z etkinliklerle daha fazla bilgi sahibi oldum. Online e\u011fitim olmas\u0131yla beraber toplulu\u011fun aktifli\u011fi y\xf6n\xfcnden ba\u015far\u0131l\u0131 bir \xe7izgide etkinliklere devam ettik. Sonras\u0131nda ekip arkada\u015flar\u0131m\u0131n deste\u011fiyle Solution Challenge yar\u0131\u015fmas\u0131 i\xe7in geli\u015ftirilen projede yer ald\u0131m ve bunun sayesinde birbirleriyle ba\u011fda\u015ft\u0131rmad\u0131\u011f\u0131m iki alan\u0131n asl\u0131nda birbirinden \xe7ok y\xfcksek \xf6l\xe7\xfclerde faydaland\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\xf6rd\xfcm. "),Object(t.b)("h1",{id:"sonu\xe7"},"Sonu\xe7"),Object(t.b)("p",null,"K\u0131sacas\u0131 kurulan arkada\u015fl\u0131klar\u0131yla, e\u011flencesiyle ve her deneyimde daha \xfcst\xfc d\xfc\u015flemenizi sa\u011flayacak bu g\xfczel atmosfere kat\u0131lan 2021 \xfcyelerimiz ve olu\u015fturulan altyap\u0131ya dahil olan t\xfcm kullan\u0131c\u0131lar hepiniz Ho\u015f geldiniz.  "))}d.isMDXComponent=!0}}]);